Set RB之前先用一張紙巾試風向

喺逆風位嗰邊唔會食煙嘛～

自推

＋1

2

再推

推

上天文台睇定當日風向就ok

呢個要推
可惜推唔郁

值得推